今日出街真係好舒服

今日出街真係好舒服，少車又少人。我係西貢嘆咗個下午茶，好似番返十幾年前嘅香港咁

根本香港4-5百萬人已經好逼